老細派錯開工利是比我，應唔應該同佢講

假期之後第一日返工，老細就每人派一封開工利是啦。老細啱啱出咗去食飯，咁我哋就拆開佢睇吓封幾多，點知個個同事都係$100，唯獨我嗰封係得$20

依家應該點做好？佢派錯定係真係特登

抵啦 返工成日蛇王上連登

可能無錯， 根本想比20你

屌我明明叫左佢一蚊都唔好俾你

封利是上面有冇你個名

冇，全部都係一樣利是封

主動同老細講

Er...er...老細 點解我嗰封係$20？

專登俾$20你

算啦,80蚊好閒講真
唔好同人比

Sorry, 俾錯左
10蚊果封先係你嘅

啱又好錯又好，你出聲老細實記住你

結果老細:咁大家都20囉, 收返

仲問？有啲擔心你連份工都無埋

你就係值廿蚊
我都係

為左80蚊落到佢面，之後好難相處

好尷...唔追覺得好蝕，追返又好似好怪

廿蚊咪算好囉
原本可能比朱古力金幣你喳

80蚊由得佢啦
唔好俾佢以為你斤斤計較

宗仔

錢唔係問題，個問題係心意

10蚊一陣真係貪心的小狗

你比佢知你知佢封20蚊比人wo

咁早拆利是 不嬲十六先拆

冇派錯。想你快d遞信。

利士封有無 同同事唔一樣
一樣：特鳩登
唔一樣：50/50

入錯啫差果少少咪由佢，老細都無心，但你開口佢可能會對你反感

無情雞.

做老闆點會特登大細超打擊士氣

咁你send email
影翻封野同張銀紙咪得
老細會唔好意思封加碼
利申試過

佢唔小心->佢心意都係度
佢有心->問完仲尷
不過聽你咁講都唔關咩心意事了，咁等錢開飯咩，80蚊算啦

直接問老闆啦
真係派廿蚊就直接辭職啦
咁都忍得，屎都食得

封$20英鎊比你移民用，重想點撚樣

呢樣嘢政府審計署叫「衡工量值」

一野轟落去啦
果幾十蚊事小, 面子事大
鬧到你老細跪係到講對唔住

冇錯

$100 vs $20 就由佢
不過留意下佢係咪唔like你緊要啲

我係上司唔小心比多咗封我

冇錯, 你係值20蚊

當場立即屌佢老母再揸巢擲9佢啦廿蚊都俾得出學咩人做腦細

特登啦

細蚊仔先會care利是幾多錢

試下換件性感d既泳衣再去

樓豬應該係care老細大細超

加入失業大軍

試吓你，如果你冇出聲，證明你不拘小節，好快會升你職...樂觀咁諗嘅話...

你講得心意即係唔關錢事 咁唔駛問啦

定你覺得心意係用紙幣既面額去衡量？

當然揾返老細，同佢講:
老闆多謝你嘅利是，我估你俾多左10蚊我

辭職啦，講經咩

呢啲咁既腦細同佢打工等於侮辱自己

但我唔會戇鳩到諗應唔應該講

等陣入我房比過封你

成日喺公司溝女 又食又拎
廿蚊都比多你 再嘈炒撚咗你 屌你老尾嘈

點解呢個 Post 睇，個$20可以唔同步？ 會出先？

二十蚊
屌到老細土下座是常識吧

下次老細問點解你做得咁差嫁
你答佢:廿蚊嚟講超曬班啦

有無諗過班同事玩9你

唔係派錯俾你 係派錯俾其他同事

應該無派錯

老闆本來見你成日返工柒下柒下唔想俾你

好過我老細封聖經金句卡俾我

老細：裝完兼日日用安心出行我私人俾番多一百你，得唔得呀廢青？

比多左，仲想點

ehhh..... 岩先地下執到封利是
老細你好似未派開工利是，又唔知係咪同事掉左

連仔做咗手腳？ 明明頭先係全部一齊開，依家變咗$20開先。

咁多人認應覆
已經認得呢個波台白卡佬個名

同咩老細講同同事講佢派廿蚊咁孤寒唱通街咪算

咁多人認真覆
已經認得呢個波台白卡佬個名

就係擔心呢樣

努力工作睇吓下年會唔會收返100啦

100蚊開工利是做唔做都擺啦

咁你努力成為老細肯定唔會派錯利是俾你嘅人囉

笑到噴飯

老世就係想抽樣睇下邊個同事怕事細膽，定係 據理力爭

去換啦
咁撚柒既野總要有人做
拎返自己應有既野
大拿拿8草

應該要辭職
識做啦

係，記得要cc埋比全公司

派錯左
明明係5蚊硬幣

秘書曾同我講叫我袋好2個老闆俾既呢2封利是，
強調左3次金額「好大封」，
回到家發現2封都係$20，
唔覺係俾錯而住根本係我呢個人在老闆中心中冇地位利是只值$20

好撚mean

Payme request

炒9你先

？?

一封利是就抽到9你連登真身出嚟

Sorry 俾錯，其實想俾1蚊銀加粒糖

如果人人20，你100
咁就應該出聲 同老闆講派多左
不如拎出黎請大家食d野

而家咪on9 la

我上年老細比左封吉利是我

咁起碼你都吉利

80蚊都要揾老細問真係抵你一世返工

係一個吉既利是封

唔係應該叫比1蚊咩？

應該係特登

比20蚊就代表你可以鳩做
老闆唔睇好你 咁撚認真做托柒?

你問老細R多80蚊
一陣花紅扣番你8000蚊你就仆街

可能老細唔鍾意你
有d老板直接唔派比d on9同事

同老細講：

樓下保安仲要唔熟嗰隻，如果同我講兩句恭祝說話，我會派廿蚊！

樓主好好檢討吓啦。

咪由佢

上埋報

佢心意咪就係覺得你值20

老細點會死錯人

屌你笑死

100嗰啲係比短裙同事

追乜鳩丫果80蚊咁撚大個人，一陣累到人人改20你就碌撚。

面就人地俾 架就自己丟
新年流流一陣俾老闆當眾羞辱就無謂啦

真

佢意思係叫你今年出5分1力就得

屌 100跌咗都冇啦 利是呢啲講意頭姐 你咁樣問返佢拎仲柒啦 真係為果100嘅錢 不如努力搵多啲仲好啦

我同你調轉
老闆派錯開工利是 應否退還？

呢個係上司比你嘅考驗

你同隔離po差咁遠

魚蛋

笑到傻

試吓聽日翻工resign之後問你原因個時你咁答佢

佢係我個friend

試下你，如果你有出聲，證明你細心謹慎，好快會升你職⋯天真咁諗嘅話⋯

細聲少少 我哋team收到風係性暗示嚟
個老細就係要你問價！

入封辭職信俾你夠唔夠心意？
差你個簽名咋

就算叫你同老細講封少咗80呀老闆
唔通你真係夠薑去問咩

你還番俾佢
老細會覺得你好誠實

呢個係老細俾你嘅試驗

同老細講你俾錯咗封500既利是俾我，我想換返封100既

朋友你都幾on9下

無派錯，預支代通知金俾你啫

點解樓豬你唔反省下
點解個個都100你得20
而係覺得派錯先
呢D思考方式只會係未來害你

如果老細俾左封$500你
你又會唔會同佢講俾多左？

好意頭

封email要點寫？